點解啲女人咁撚鍾意用effect影相？

屌你老母snapchat同ig又喺仆街
比班港女喺到扮撚晒可愛
又狗又貓又狐狸做乜撚野
好撚嘔心呀仆街
p圖都算，屌你日日打開都見到啲打晒冷震嘅effect好想嘔

為左遮住多啲位, 再加埋d effect 自帶嘅ps, 3分都變6,7分啦

利申:專業港女

屌你老母見到都打晒冷震